AirPods Max

【蘋果推出頭戴式耳機AirPods Max】蘋果推出頭戴式耳機AirPods Max，價格549美元，今天開啟訂購，將於12月15日開始發貨。盤前蘋果股價快速拉昇，最新漲0.75%，報124.7美元。

999

呢D貴嘢唔係我呢D窮人用。

真係諗太多 4千五

4500？！

Pro Audio係咁 學晒Sennheiser啲嘢 HD600價位我都接受到 4500真係要諗諗

我都係買返sony 算